如果惡歌法前夕仲有和你sing我建議

1)係18區播放18國既國歌每區一首，我地要尊重咁聽

原因：因為全球18國宗教領袖議員聯署 促林鄭正視警暴推動政改，我地要表示尊重佢地

2）再播中國國歌，每個人用眼藥水製造落淚效果，再舉起標語只有「只有虛偽的國家，需要虛偽的涙水」

原因：